11.20黎明行動

上個星期一連5日黎明行動已經證明左黎明行動破壞力極強
好多人被罷工 公司運作半停
對經濟各行各業特別係金融服務打擊極嚴重
香港政府就算死幾多人都唔理亦唔會上心
唯獨係搞到經濟佢地最緊張

所以黎明行動一定要繼續
甚至可以話係成場運動成敗嘅關鍵
香港人出黎啦

推

今朝出左黎 但係唔係好夠手足
依幾日好多手足都攰 抖吓唔緊要
聽日同之後要繼續努力

同意嘅手足幫手推
黎明行動要持續做 經濟效果先會顯現

唔好氣餒 多謝手足咁辛苦踩兩日

7傷拳可唔可以等自己唔咁傷先再打？

黎明行動第一樣搞既就係普通市民
大量普通市民被阻先會影響到公司運作

萬一淨係搞到市民但影響唔到公司會點? 有無人諗過有乜後果
政府依家出晒招幫你番工 想番工個班早兩個鐘出門口番工就得
公司照運作 市民用多幾粒鐘番工 結果就係搬石頭砸自己隻腳

如果人數多到全港都受影響咁就無問題 但人數無法估計 你只能夠賭
賭羸左全港被罷 賭輸左全民晒多幾個鐘番工 羸率係幾多? 值唔值搏?

push

負皮
仲未傷夠人咩

25號好冇？
五勞七傷緊

唔可以停 一停政府覺得原來搞大學有用
警察有得休息

呢家理大手足幫我地封左紅墜,poly附近馬路，同吸引左成百警力，聽日開花威力緊大

我地需要破局! 呢幾日忍下，區選咗先

上星期五旭日，9成人已經正常返工，
重覆再搞成效有幾大? 定變成反效果?

答我，有幾攰？夠唔夠推去前線同poly班人攰
班狗會唔會話打到手軟

[掩耳盜鈴]繼撚續唔面對問題，繼續屌人講唔岩聽既野囉

咁係咪由得poly班人死

[掩耳盜鈴]繼撚續唔面對問題，繼續屌人講唔岩聽既野囉

琴日一戰真係好傷 但最傷既唔係呢一戰 而係我地放棄 所以我地一定要繼續

答我，有幾攰？夠唔夠推去前線同poly班人攰
班狗會唔會話打到手軟

咁係咪打交傷左人，而家叫做冇咁易傷既野都唔做
咁傷左果班點算

[掩耳盜鈴]繼撚續唔面對問題，繼續屌人講唔岩聽既野囉

Tui

只有我地堅持到成功光復香港 先可以令我地犧牲既手足變得有價值

冇人答到我，有幾攰？夠唔夠推去前線同poly班人攰
班狗會唔會話打到手軟

所以一定要繼續

[掩耳盜鈴]繼撚續唔面對問題，繼續屌人講唔岩聽既野囉

咁你搭我如果明早/後幾日都無人出來，係唔係會當完晒個運動佢？

我不嬲都認香港人廢，但我冇話過要放棄
只係要用方法盡力動用一兵一草
而唔係死沖爛沖/完全休息
和理塞，塞到啲和理人出黎企都好

Push

我無野講

推推推

勇武休息 和理非出來好嗎？

聖誕好唔好？

其實一直有怒言既都係個班藍 早兩個鐘個班又係廢佬藍
幾多打工仔不知幾想遲返工早放工

！

黎明行動本質係好 但人數參與事實係愈黎愈少
文宣唔到位 淨係吹雞 但俾唔到理念/信念叫人支持

push!!

要嬴就一定要搵到「黎明行動」進化既方向，照抄之前既方案死硬

不過可能諗下會唔會改變個方法去做？

而家每次有塞路個時港豬會提早到6點出發，然後popo見rb會懶得清等藍絲自發去清，然後公司會叫同事work from home

楚雖三戶，亡秦必楚
一定要罷佢老母

831

推
黎明post一齊推唔起

冬天到了，人在異鄉的手足們，
此刻，有感到無助嗎？會飢寒交迫嗎？

請課金，接濟台灣手足！

香港人，齊上齊落、不離不棄。

hi 我改咗下張文宣

想行罷工路線嘅麻煩入一入黎

黎明行動都可以繼續

推呢個 黎明行動的性價比實在高太多 二來都可以比衝左兩日的前線抖抖氣！

你呢種情緒化叫人去衝
害死唔少手足呀

咁去祈禱囉 聽你講

和你塞都叫沖加油啦香港人

唔好呀，和你塞好暴力好難，由佢啦
咪繼續比籍口自己

推呀 行動post

會

其實之前都有分析過，黎明行動唔可以再複製上星期嘅模式，但到底要點樣變，要睇下各位嘅創意

咪痴撚缐啦，共狗最叻係乜嘢呀，咪就係破壞囉！就算香港變廢墟佢哋都唔會眨一吓眼！你如果認為共狗會覺得破壞城市仲嚴重過破壞香港司法獨立等，你就太唔了解共狗，佢哋只怕一樣野，就係傷害到佢地嘅統治！不過持續破壞就一定會破壞到一樣野就係市民對呢個運動支持！

甴近平

唔奴再做on9野送頭啦，休戰一星期，贏左區議會先啦

太急啦
手足們未休息夠

點解香港人咁多都區選情義結？

尋晚打完大交 今日搞唔成正常 但一定不可放棄

咁老細講
其實次次都拉好多人

請北愛化
或者工聯會化
真假唔緊要
十個有一個真就ok

錦樣可以最小人
做到最大作用

利申:講緊rpg

其實中環和為你lunch開始冇咩效，當時啲白領出哂黎係幫手足護航，但依家出黎嘅風險愈黎愈大，唔值得去送頭

你行動前諗清楚先啦
仲要黎明行動同人塞/set rb
明知係唔得既
係都要做
次次叫人出去就有人落單
而家一個落單都嫌多呀

狗都會拉人
呢家唔同以前

持續搞先有用

仲有足夠前線手足去塞？單單一個救poly行動，一日都損失左千幾個前線，

攰左要抖下，明嘅
好心班冷氣軍師唔好郁啲就叫人散水

推黎明

復課中學生可以幫手

已經停左好幾日 聽日一定要繼續

要有狗死

狗想拉你既話唔洗理由都拉得
都係嗰句 你唔想出就自己收聲 唔好周圍叫人唔出

聽日復課
政府大力支援聽日黎明行動

聽日復課呀, 塞佢老母！

出呀 唔好停

你地係咪傻架? 打左咁多日唔攰? 俾D時間手足回氣好冇?

上星期三罷，開花咪幾好
仲玩陣地等死

現在個運動.最危險就係示威者被仇恨控制左理佢知，只將警察當做敵人，真正敵人不是警察或是一個冇權又冇腦嘅淫賤政府，而是一個冇腦但有權又殘暴嘅共狗！

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

錯啦 係要踩多12日 燒山講既

個人落單又入行動數？
落單呢樣問題講到口乾啦
關行動事？

對面班狗夠成日一個柒，你會唔會話佢行動失敗

唔得個原因係因為唔肯做，唔夠宣傳，唔夠人
但一有人吹雞你地就撲熄佢

反而好多人吹雞去送頭，仲要最後得丁屎人比人賣左

咁唔洗打啦

屌你呀
尋晚係旺角推到點幾兩點重要搵車先走到
今日重要繼續開工
唔撚攰呀？

上星期停兩日，股市跌成千點
呢兩日冇左黎明行動反而升返

抖下先啦，呢幾日俾人捉左咁多手足

所以咪要被罷工囉

聽日中小學復課啦

聽日班學生哥教畜要返學
教育局覺得出面成地山埃無問題要佢地返學喎
佢地要再次返唔到學呀

收皮啦

推
唔搞大獲野點可以比啲顏色政府睇?

聽日話覆課喎

只有黎明行動先可以有效三罷

如果你係嬲嘅，聽日黎明行動就出嚟啦

學生復課
幫手一齊塞

Pushhhh

推呀！！！

復課？復佢老母！

覆課了

全力推

仲黎乜春黎明呀
拉

唔敢企前線就好心出黎幫手塞鐵啦
對住藍絲你都驚唔該收皮啦
講緊你地班乜野都唔撚做既自私撚

🤪

真係有人出黎就好了

Gogo

大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

pushhhhhhhh

聽日復課多左學生
塞爆佢

推！連埋學生一齊塞！

我愛黎明

pish

早啲起身

事實係大家都累，無可能日日搞，要變通，如果唔係，會唔夠人

推！聽朝見 今日抖夠 聽日就要為poly手足報復

各區開花？？

推！！

I mean辛苦踩完尋晚今朝又出

休息下，聽日開始日日塞

大力推

繼續推
繼續做

塞

我塞

我反對....呢個星期應該係文宣周
集中整理呢個星期被中大理大既實況比市民知
同埋要話比市民知，我地係有一個冇大台但有強大組織力既力量，
係區選前，我地唔會比政府有任何一點機會暫停選舉

你要知道，極大部份和理非係好渴望用選票去懲罰當區個建制狗議員，我地要比佢地用選票發洩呢個情緒
佢地冇膽拋磗食TG，但投票佢地仍然會去投，我地冇權令呢個機會冇左

P仔幫推

同意

P

你知唔知呢個世上好多老細係會照扣錢

同埋有公司玩home office 返唔到工都要做公司嘢

Home office 都好過番公司啦下話

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

home office真係做野？
扮下野交2成process就算啦

聽日見

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

Tui！一鼓作氣攪大佢！

成班痴線佬，我唔會陪你塞，呢班人我好懷疑你地尋晚有冇出過去

大家唔好唔記得仲有FA 手足喺POLY!

推呀

而家唔係衝動嘅時候, 係冷靜下來, 檢討及重新檢視運動未來的方向的時候。

塞唔主要影響到低下層咋

Pish

推！

其實睇琴晚油尖旺
就知大家只要有心其實可以好勇武
而聽日係咪復課， 係三罷活動嘅關鍵位

拖慢腳步行有冇用？

去中環接人返工

.

推返上去

經隧根本短期内通唔到車

東鐵又係短期內唔可以全面回復正常，宜家住新界去港島返工既時間好長

長期犧牲咗休息時間 自然會失去佢哋既支持

失民心就會輸

所有行動係必須對準政權，唔係市民。必須減少對市民既影響。飯都無得食，點支持場運動？

宜家每日第一件事係諗點返工，放工諗點返屋企。但班狗官/太監仍然日日私家車，對佢哋係零影響。

塞呀

呢家理大手足幫我地封左紅墜,poly附近馬路，同吸引左成百警力，聽日開花威力緊大
紅隧根本短期内通唔到車

東鐵又係短期內唔可以全面回復正常，宜家住新界去港島返工既時間好長

長期犧牲咗休息時間 自然會失去佢哋既支持

失民心就會輸

所有行動係必須對準政權，唔係市民。必須減少對市民既影響。飯都無得食，點支持場運動？

宜家每日第一件事係諗點返工，放工諗點返屋企。但班狗官/太監仍然日日私家車，對佢哋係零影響。

good

我愛返工

上次番完通宵用左2個鐘先番到屋企
今晚又番通宵
不過點都唔割

好重要！！！所有家長應馬上停止讓子女上學！！！

張圖好正
可唔可以改做6點

咁多Poly既勇武為我地堅持左咁耐，
大家都一齊堅持喇！

聽日唔可以復課 一定要塞爆佢

冇人推

今朝見旺角度有藍絲路障隊5點零鐘就開始集合

可唔可以唔好推

我想返工

同我推爆佢

所有人一齊推黎明post

佔中都兩個月啦，晨曦運動（三罷）絕對唔可以小過兩個月

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

- "被捕援軍家屬的吶喊，望後各手足珍重"

推爆佢 最有用呢招

停課真係小左好多學生塞鐵
聽日開學日又多幾百個手足幫手

推到爆
緊緊握住經濟春袋
清場又死 唔清場又死

好多人已經吹緊聽日無黎明行動
大家可以正常番工啦

行動post

推，支持

p

我要返工呀，千祈唔好阻我呀
1. 吐露港& 紅隧唔多講
2.東隧 _ 觀塘藍田RB係重點，不過好多時佢地人唔夠有時又太散，如果多快閃幫停低嘅巴士擋封玻璃裝飾就頭痕喇，尤其係過左藍田迴旋處轉入落東隧位斜路呀，嗰度單缐行車同兩邊地盤，好多RB 料㗎。
3.西隧 _ 好難塞倒嘅，諗下點響中環拖慢到我先講啦

你地今個禮拜唔抖真係輸自己
be water, 流動下得唔得
唔係一味衝衝衝就叫堅持
用下腦諗下野好唔好

作為一個和理非，我係咁諗嘅：
如果你話俾我聽前缐手足拖住又赲丶又傷嘅身驅，繼續開花會好怏贏場運動，大家有真普選，我即刻舉腳贊成，但是現實唔係咁。
就係要贏場運動，先要用唔同戰線去圍，國際戰線丶罷買丶文宣丶趕絕建制⋯⋯所以點解要區選贏，不論誰贏，只要唔係建制派。
武勇&和理非要一齊行，互相支持。

唔想白白犧牲武勇嘅血和汗。
唔想白費開其他戰線手足嘅努力。

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

今次區選係一個好機會重整議會， 應該要珍惜

聽朝帶定奶媽同頸枕塞車

Good point indeed

利申 老豆老母預早2 個鐘返工

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！

幫手推黎明行動post

喂呀我要返工㗎

唔好再推得唔推

屌你 行動post推唔郁

再推

推,今晚大家早D訓

起碼休息幾日先，仲叫人出去，走都無力了

塞爆觀塘荃灣線！

721831101111

推行動Post

早睡早起身體好